{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129161376/goesan-top-self-check-in-motel-jeungpyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698733989289&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6055315&destination=%EC%B2%9C%EC%95%88%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.804048%2C127.202705&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232884219&selectedRatePlan=292428048&expediaPropertyId=66505043&searchId=7cdcf2bf-69f6-4faf-b617-db46e8f5d174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 탑 무인텔"
    },
    "text": "槐山塔無人テル (괴산 탑 무인텔)\n槐山訪問の際、槐山塔の無人テルでの宿泊は素晴らしい選択になるでしょう。 WiFi及びセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "槐山塔の無人テルはどのような特典がありますか？",
            "answer": "槐山塔の無人テルでは、無料のWiFiおよびセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "槐山塔の無人テルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "槐山塔の無人テルには30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "槐山塔の無人テルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "槐山塔の無人テルのチェックイン時間は18時からです。"
        },
        {
            "question": "槐山塔の無人テルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "槐山塔の無人テルのチェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "槐山塔の無人テルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、槐山塔の無人テルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "槐山塔の無人テルのチェックイン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "槐山塔の無人テルでは事前に連絡をしてチェックインの案内を受ける必要があります。予約確認メールに記載されている連絡先にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "槐山塔の無人テルのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要な場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "槐山塔の無人テルはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、槐山塔の無人テルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "槐山塔の無人テルではどのようなインターネット接続が利用できますか？",
            "answer": "槐山塔の無人テルでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "槐山塔の無人テルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、槐山塔の無人テルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "槐山塔の無人テルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、槐山塔の無人テルには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 535
    }
}